而家睇落 似中美互沽喎

清倉再算

大陸惡意沽空完人地 又扮野沽自己 好似

係

中共想落trump 臉

大選前一定沾爆美股

美國有printer，驚乜

準備入市啦

係喎 做乜要怕大陸鳩沽 唔妥就南海見

all in LMT